尖東港晶樓下前翠華個位開左間富華冰室

排到七彩
藍定黃
之前買左個叉燒包大大個幾好食
不過要12蚊買個包

利伸:附近返工非打手

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

推

咩事

留名 我都想知黃定藍

又排隊啦

家陣冰室包閒閒地都過十蚊 12蚊個叉燒包唔出奇

我都想知

我都想知藍定黃
又係買過個叉燒包 好大個

你邊到返工
一齊食飯

今日LUNCH又係爆場
睇黎無支那人都幾好生意

個沙嗲牛肉麵好正

今日去左tea 燒鵝瀨
比我上脾好多肉
不過凍冰冰